如何擺脫孤獨感

係咪我諗太多
每日都好單調 夜夜失眠
朋友漸漸離開
慢慢地覺得連人際關係都崩解梗
連相處方式都開始忘記
覺得每個人都係踩梗我 笑梗我
我揾唔到人可以傾訴

學識享受孤獨

打個飛機冷靜下先

可以陪你傾

點解要打 又唔係有性慾

由細到大都係孤獨
自己生活
朋友都係一次又一次拋棄我

換個想法
想像自己係天煞孤星逆天而行
幾撚型

我都想知

人越大就越容易孤獨架啦
個個啲知己交心朋友大多都係中小同咁
一係就比心機搵返個伴
一係就繼續努力去習慣孤獨

mo

本身自己好開朗好多朋友 之後俾幾個識咗好幾年既朋友出賣
從此以後成個完全對自己冇信心 唔識同人相處

享受孤獨 同一件死物都可以做朋友

SAME

Same

嘗試緊享受孤獨

唉 ching 如何擺脫陰影

點樣叫有價值